80/90 後飲酒group

無論男女都好
想飲酒又無酒腳既都歡迎加入
全新group無小圈子
快d加入啦！

全仔 不了

有武肺可參加？

要電話？ tg group ok?

可以呀
我改改佢

1

2

推

3